原來POPO都用淘寶野!!!

【【618】KLARUS凯瑞兹XT21X 手电筒USB直充电21700电池4000流明】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述$YkVwYKWoc2N$后到👉◇綯℡寳👈

推！

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

牙蛇小心用用下爆炸

睇唔明個邏輯

如果櫻主係popo夾埋taobao查ip就.....

屌每枝¥839
納稅人出錢買電筒俾警畜防礙新聞自由

唔好買呢款添呀 一陣搜到話你偷嘢

支警棍會唔會都係淘寶

為所欲為電筒
特權階級
身份象徵

下次見藍絲
Show 出嚟
見佢入後巷

而家 唔使委任證 唔使編號。 求其的個藍屍入後巷 佢哋都信

淘寶都咁貴 係咪利益輸送

電筒千幾二千蚊都有 但係800幾蚊就冇理由買淘寶貨。。。

可能係專登賣貴啲等啲錢流入大陸

個post 鬼到仆街
好彩無禁條link

急住用先用大陸貨
Surefire d細電筒批發價肯定仲抵